作為一個素食者，見到tvb李家鼎教人整豬肺 覺得好嘔心

希望各位素食手足一齊投訴佢

熄電視囉on9

啱啱愛回家開飯有食肉添
投訴埋啦

插盲自己對眼佢咪得囉

食埋內臟本來就係美德，唔浪費食物

食物生存既目的就係要比到我地溫飽，比到我地享用，比到我地營養

叫人唔食豬肺即係叫人浪費食物，將一條生命白白咁浪費，令佢既生存變得沒有意義

今集真係挑戰我地素食者底線
又殘殺龍蝦
又殘殺豬

睇viuTV好過啦

豬瘟浪潮，仲播豬雜豬肺

得罪聲講句 在座各位食素既 都係垃圾

所以直接素食先係啱
唔殺生就唔會有內臟浪費

咁多真心